import { Event } from "../imported_modules/event.js";

export const Start = new Event({
	Name : "Start",
	Occurence : "Start of the game",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [],
	// Next_event_name should be the first event in the game
	Answers_For_Next_Event_List : [{trigger : "A", next_event_name: "Kamu_Dipindahkan_Ke_Dunia_Lain_Secara_Tiba_Tiba"}],
	Ending : {
		"A" : [
			{
			type : "default_ending",
			story_bit : "" 
			},
		]
	}
});

export const Kamu_Dipindahkan_Ke_Dunia_Lain_Secara_Tiba_Tiba = new Event ({
	Name : "Kamu_Dipindahkan_Ke_Dunia_Lain_Secara_Tiba_Tiba",
	Occurence : "Kamu dipindahkan ke dunia lain secara tiba-tiba.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu kebingungan dengan apa yang barusan terjadi."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu langsung tenang, dan langsung memikirkan apa yang akan kamu lakukan setelahnya."
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu senang luar biasa, berpikir hal luar biasa sedang terjadi kepadamu."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Panik_Setelah_Reinkarnasi_Di_Dunia_Lain"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Langsung_Bergerak_Dan_Sigap"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Kamu_Langsung_Bergerak_Dan_Sigap"},
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Panik_Setelah_Reinkarnasi_Di_Dunia_Lain = new Event ({
	Name : "Kamu_Panik_Setelah_Reinkarnasi_Di_Dunia_Lain",
	Occurence : "Kamu mulai panik dan cemas. Kamu tidak tahu apa yang sedang terjadi.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tetap duduk saja sambil ketakutan."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu akan memperhatikan sekitar meskipun sedang ketakutan."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dengan_Ketakutan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dengan_Ketakutan"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Langsung_Bergerak_Dan_Sigap = new Event ({
	Name : "Kamu_Langsung_Bergerak_Dan_Sigap",
	Occurence : "Kamu langsung bergerak dan sigap dengan lingkungan sekitar. Kalian akan dengan cepat beradaptasi.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memilih untuk berjalan kaki untuk melihat lingkungan sekitar dengan santai."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu duduk saja, memilih untuk tetap waspada dengan situasi."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dan_Melihat_Hewan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dengan_Ketakutan = new Event ({
	Name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dengan_Ketakutan",
	Occurence : "Kamu mulai memerhatikan lingkungan sekitar dengan bergetar dan ketakutan. Kamu sedang berada di sebuah hutan, sendirian. Hari sedang mendung berat dan semuanya tampak cukup gelap.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tetap ketakutan. Ditambah lagi dengan situasi sekelilingmu yang mengerikan, kamu semakin tidak berdaya."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu akhirnya berusaha untuk tenang. Berusaha menangkap situasi yang sedang terjadi."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Berteriak_Keras_Lalu_Mulai_Berlari"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dan_Melihat_Hewan = new Event ({
	Name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dan_Melihat_Hewan",
	Occurence : "Kamu mulai memerhatikan lingkungan sekitar. Kamu sedang berada di sebuah hutan, sendirian. Hari sedang mendung berat dan semuanya tampak cukup gelap. Kamu menemukan hewan yang tidak kamu kenal di dunia sebelumnya. Kamu merogoh saku bajumu dan menemukan sebuah belati.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk memburu binatang itu."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Tinggalkan hewan itu dan tetap waspada dengan lingkungan sekitar. Kamu mengembalikan belati ke saku bajumu."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Memburu_Hewan_Asing_Yang_Ditemui"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Akhirnya_Memutuskan_Untuk_Menghadapi_Hewan_Buas"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar = new Event ({
	Name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar",
	Occurence : "Kamu mulai memerhatikan lingkungan sekitar. Kamu sedang berada di sebuah hutan, sendirian. Hari sedang mendung berat dan semuanya tampak cukup gelap.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu akhirnya memutuskan untuk berdiri dan berjalan mengamati sekitar."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Lama kelamaan karena tidak terjadi apa-apa kamu mulai mengantuk, kamu akhirnya memutuskan untuk tertidur sambil menunggu langit cerah."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dan_Melihat_Hewan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Diterkam_Tiba_Tiba_Dan_Mati"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Diterkam_Tiba_Tiba_Dan_Mati = new Event ({
	Name : "Kamu_Diterkam_Tiba_Tiba_Dan_Mati​",
	Occurence : "Kamu terbangun dari tidurmu mendengar suara auman. Kamu kaget setelah melihat hewan asing yang besar sedang mengejarmu dari kejauhan. Kamu sudah mencoba menjauh, namun sudah terlambat karena kurangnya persiapan. Kamu mati terbunuh oleh hewan itu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Berteriak_Keras_Lalu_Mulai_Berlari = new Event ({
	Name : "Kamu_Berteriak_Keras_Lalu_Mulai_Berlari",
	Occurence : "Secara refleks kamu berteriak keras, ketakutanmu sudah mencapai batasnya. Kamu tiba-tiba saja masuk ke dunia lain yang benar-benar asing yang membuatmu panik. Kamu mulai berlarian tanpa arah sambil terus berteriak.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memilih untuk berlarian dalam garis lurus."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih untuk berlarian tanpa arah yang jelas."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Percepat_Lari_Karena_Ada_Hewan_Buas_Mengejarmu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Percepat_Lari_Karena_Ada_Hewan_Buas_Mengejarmu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Percepat_Lari_Karena_Ada_Hewan_Buas_Mengejarmu = new Event ({
	Name : "Percepat_Lari_Karena_Ada_Hewan_Buas_Mengejarmu",
	Occurence : "Ternyata ada auman hewan buas terdengar dari kejauhan! Kamu melihat ke belakang, ternyata ada hewan buas asing yang tidak kamu kenali sedang mengejarmu. Mungkin hewan itu mendengar teriakan kencangmu barusan. Kamu mempercepat larimu. ",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mempercepat larimu dalam garis lurus."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Perasaanmu semakin tidak keruan. Kamu mempercepat larimu, namun kamu hanya berputar-putar di antara pohon-pohon karena panik."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Selamat_Dan_Terus_Berjalan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Tewas_Diterkam_Setelah_Kelelahan_Berlari"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Tewas_Diterkam_Setelah_Kelelahan_Berlari = new Event ({
	Name : "Kamu_Tewas_Diterkam_Setelah_Kelelahan_Berlari​",
	Occurence : "Kamu semakin lelah dan hewan buas itu bisa mengejarmu dengan cepat dalam garis lurus. Kamu mati oleh serangan hewan buas itu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Selamat_Dan_Terus_Berjalan = new Event ({
	Name : "Kamu_Selamat_Dan_Terus_Berjalan",
	Occurence : "Kamu selamat dari hewan buas itu karena larimu lebih cepat darinya. Kamu bersembunyi di balik sebuah pohon dan kehabisan napas.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Karena ketakutan, kamu memutuskan untuk tetap melanjutkan berjalan karena tidak tahu apa yang menanti di tempat seperti ini.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya"}
	],
	Ending : {
		"A" : [
			{
			type: "default_ending",
			story_bit : "Kamu selamat dari hewan buas itu karena larimu lebih cepat darinya. Kamu bersembunyi di balik sebuah pohon dan kehabisan napas. Karena ketakutan, meski lelah dan lapar, kamu memutuskan untuk tetap melanjutkan berjalan karena tidak tahu apa yang menanti di tempat seperti ini.",
			}
		]
	}
});

export const Memburu_Hewan_Asing_Yang_Ditemui = new Event ({
	Name : "Memburu_Hewan_Asing_Yang_Ditemui​",
	Occurence : "Hewan itu berpenampakan seperti seekor serigala. Ketika mendekatinya, hewan itu menyadari keberadaanmu dan langsung mengambil ancang-ancang untuk menerkammu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mengayunkan belatimu secara refleks menuju kepala hewan itu.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mengelak terkaman hewan itu.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Diterkam_Oleh_Hewan_Karena_Gagal_Membunuhnya_Duluan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Akhirnya_Memutuskan_Untuk_Menghadapi_Hewan_Buas = new Event ({
	Name : "Kamu_Akhirnya_Memutuskan_Untuk_Menghadapi_Hewan_Buas​",
	Occurence : "Setelah beberapa lama berjalan dan waspada, ternyata kamu tetap kembali menemukan hewan seperti yang kamu lihat tadi. Kamu sebenarnya ingin mengabaikannya, Namun wajah hewan itu terlihat mengerikan dan membuatmu tidak tenang.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mendekati hewan itu.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Memburu_Hewan_Asing_Yang_Ditemui"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Diterkam_Oleh_Hewan_Karena_Gagal_Membunuhnya_Duluan = new Event ({
	Name : "Kamu_Diterkam_Oleh_Hewan_Karena_Gagal_Membunuhnya_Duluan",
	Occurence : "Hewan itu ternyata berhasil menggigit belatimu dan membuangnya dari tanganmu. Kamu panik dan bersegera untuk kabur, namun sudah terlambat. Kamu sudah tidak bisa melakukan apa-apa lagi setelah hewan itu mulai mencabik-cabik anggota tubuhmu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu = new Event ({
	Name : "Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu",
	Occurence : "Kamu terus mengelak terkaman hewan itu, dan akhirnya menemukan sebuah celah untuk menyerang. Kamu menusukkan belatimu ke badan hewan itu dan mencabiknya. Hewan itu berhasil kamu bunuh.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mengumpulkan kayu dan membuat api untuk membakarnya.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk memakannya secara mentah tanpa pikir panjang.​"
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu memutuskan untuk meninggalkan bangkai hewan itu begitu saja dan memilih untuk terus berjalan sambil meningkatkan kewaspadaan.​​"
		},
		{
			id : "D",
			answer : "Kamu memutuskan untuk membawa bangkai hewan itu denganmu dalam perjalananmu untuk sekarang.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Mulai_Menguliti_Hewan_Buas_Itu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Mati_Keracunan"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya"},
		{trigger : "D", next_event_name : "Mati_Dikeroyok"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Mati_Keracunan = new Event ({
	Name : "Mati_Keracunan",
	Occurence : "Awalnya tak terasa terlalu buruk, dan kamu terus memakannya untuk menghilangkan lapar. Namun, beberapa menit kemudian kamu merasa mual luar biasa dan mulai muntah-muntah. Tak lama kemudian kamu mati keracunan dari daging mentah hewan itu.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Mati_Dikeroyok = new Event ({
	Name : "Mati_Dikeroyok",
	Occurence : "Beban itu berat dan memperlambat langkahmu. Namun tak disangka, beberapa hewan buas lain sejenis sepertinya sedang mendekatimu—mungkin karena bau bangkainya. Kamu berusaha lari namun sudah lelah karena membawa beban yang berat. Kamu mati setelah dikeroyok kelompok hewan itu.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Ending : {
		"A" : [
			{
			type: "specific_event_checker",
			specification : {
				event_before : "Semua_Bagian_Bangkai_Belum_Selesai_Dipotong"
			},
			story_bit : "Cuaca saat itu sedang gerimis. Beban itu berat dan memperlambat langkahmu. Namun tak disangka, beberapa hewan buas lain sejenis sepertinya sedang mendekatimu—mungkin karena bau bangkainya. Kamu berusaha lari namun sudah lelah karena membawa beban yang berat. Kamu mati setelah dikeroyok kelompok hewan itu.​​​",
			},
			{
			type: "default_ending",
			story_bit : "Beban itu berat dan memperlambat langkahmu. Namun tak disangka, beberapa hewan buas lain sejenis sepertinya sedang mendekatimu—mungkin karena bau bangkainya. Kamu berusaha lari namun sudah lelah karena membawa beban yang berat. Kamu mati setelah dikeroyok kelompok hewan itu.​​​",
			}
		]
	},
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Mulai_Menguliti_Hewan_Buas_Itu = new Event ({
	Name : "Kamu_Mulai_Menguliti_Hewan_Buas_Itu",
	Occurence : "Kamu menguliti dan hendak memotong-motong bangkai hewan itu dengan pisaumu, bersiap membakarnya dengan peralatan seadanya.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu melakukannya dengan terburu-buru karena takut akan diserang lagi, sehingga berusaha menyelesaikan secepatnya.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih mengerjakannya dengan santai dan teliti, agar semuanya rapi.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Bangkai_Sudah_Jadi_Potongan_Kecil_Semua"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Semua_Bagian_Bangkai_Belum_Selesai_Dipotong"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya = new Event ({
	Name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya",
	Occurence : "Kamu terus berjalan dan semakin kelelahan. Hari juga semakin petang. Tapi tidak ada pilihan lain, terdapat hewan buas di hutan seperti ini dan mau tak mau kamu harus tetap berjalan dan siaga setiap saat. Bila menemukan keberadaan hewan buas, kamu langsung menjauhinya.<br>​<br>Setelah beberapa lama berjalan, kamu akhirnya melihat sorot cahaya dari kejauhan di balik pohon-pohon.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mendekatinya untuk memeriksa.​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu",
						choice : "C"
					}
				}
			]
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu tetap waspada dan tidak mendekatinya. Karena hari sudah mulai malam dan kamu kelelahan, kamu memutuskan untuk tidur.​​"
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mendekatinya untuk memeriksa.​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Bangkai_Sudah_Jadi_Potongan_Kecil_Semua"}
				}
			]
		},
		{
			id : "D",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mendekatinya untuk memeriksa.​​​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Kamu_Selamat_Dan_Terus_Berjalan"}
				}
			]
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Biru"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Kuning"},
		{trigger : "D", next_event_name : "Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Ijo"}
	],
	Ending : {
		"A" : [
			{
			type: "default_ending",
			story_bit : "Kamu terus berjalan dan semakin kelelahan. Hari juga semakin petang. Tapi tidak ada pilihan lain, terdapat hewan buas di hutan seperti ini dan mau tak mau kamu harus tetap berjalan dan siaga setiap saat. Bila menemukan keberadaan hewan buas, kamu langsung menjauhinya.<br>​<br>Setelah beberapa lama berjalan, kamu akhirnya melihat sorot cahaya dari kejauhan di balik pohon-pohon.​ Kamu memutuskan untuk mendekatinya untuk memeriksa.​",
			}
		],
		"B" : [
			{
			type: "specific_event_checker",
			specification : {
				event_before : "Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu"
			},
			story_bit : "Kamu terus berjalan dan semakin kelelahan. Hari juga semakin petang. Tapi tidak ada pilihan lain, terdapat hewan buas di hutan seperti ini dan mau tak mau kamu harus tetap berjalan dan siaga setiap saat. Bila menemukan keberadaan hewan buas, kamu langsung menjauhinya.<br>​<br>Setelah beberapa lama berjalan, kamu akhirnya melihat sorot cahaya dari kejauhan di balik pohon-pohon. Kamu tetap waspada dan tidak mendekatinya. Karena hari sudah mulai malam dan kamu kelelahan, kamu memutuskan untuk tidur.​​​",
			},
			{
			type: "default_ending",
			story_bit : "Kamu terus berjalan dan semakin kelelahan. Hari juga semakin petang. Tapi tidak ada pilihan lain, terdapat hewan buas di hutan seperti ini dan mau tak mau kamu harus tetap berjalan dan siaga setiap saat. Bila menemukan keberadaan hewan buas, kamu langsung menjauhinya.<br>​<br>Setelah beberapa lama berjalan, kamu akhirnya melihat sorot cahaya dari kejauhan di balik pohon-pohon. Kamu tetap waspada dan tidak mendekatinya. Karena hari sudah mulai malam dan kamu kelelahan, kamu memutuskan untuk tidur.​​​",
			}
		],
		"C" : [
			{
			type: "default_ending",
			story_bit : "Kamu terus berjalan dan semakin kelelahan. Hari juga semakin petang. Tapi tidak ada pilihan lain, terdapat hewan buas di hutan seperti ini dan mau tak mau kamu harus tetap berjalan dan siaga setiap saat. Bila menemukan keberadaan hewan buas, kamu langsung menjauhinya.<br>​<br>Setelah beberapa lama berjalan, kamu akhirnya melihat sorot cahaya dari kejauhan di balik pohon-pohon.​ Kamu memutuskan untuk mendekatinya untuk memeriksa.​",
			}
		],
		"D" : [
			{
			type: "default_ending",
			story_bit : "Kamu terus berjalan dan semakin kelelahan. Hari juga semakin petang. Tapi tidak ada pilihan lain, terdapat hewan buas di hutan seperti ini dan mau tak mau kamu harus tetap berjalan dan siaga setiap saat. Bila menemukan keberadaan hewan buas, kamu langsung menjauhinya.<br>​<br>Setelah beberapa lama berjalan, kamu akhirnya melihat sorot cahaya dari kejauhan di balik pohon-pohon.​ Kamu memutuskan untuk mendekatinya untuk memeriksa.",
			}
		]
	}
});

export const Bangkai_Sudah_Jadi_Potongan_Kecil_Semua = new Event ({
	Name : "Bangkai_Sudah_Jadi_Potongan_Kecil_Semua",
	Occurence : "Tapi, ternyata gerimis mulai turun.  Tentu saja kamu tidak jadi membakarnya. Karena kamu mengulitinya dengan terburu-buru, bangkainya sudah terbagi menjadi potongan kecil.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk membawa beberapa potongan kecil untuk berjaga-jaga nanti.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk meninggalkan semuanya karena merasa kesal setelah hujan turun.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Semua_Bagian_Bangkai_Belum_Selesai_Dipotong = new Event ({
	Name : "Semua_Bagian_Bangkai_Belum_Selesai_Dipotong",
	Occurence : "Tapi, ternyata gerimis mulai turun.  Tentu saja kamu tidak jadi membakarnya. Kamu belum selesai memotong semua bagian hewan. ​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk membawa beberapa potong kecil daging kecil di dalam saku bajumu untuk jaga-jaga. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk membawa potongan yang lebih besar untuk dibawa. Cukup berat, untuk jaga-jaga bila kelaparan nanti.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari = new Event ({
	Name : "Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari",
	Occurence : "Kamu terbangun dari tidurmu mendengar suara auman. Kamu kaget dan sudah kenal bahwa itu adalah auman hewan buas yang tadi. Namun hari sudah malam dan gelap, kamu susah melihat dalam kegelapan. Hewan itu dalam sekejap sudah menerkammu. Kamu mati terbunuh oleh hewan itu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Ijo = new Event ({
	Name : "Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Ijo",
	Occurence : "Kejutan! Ternyata di balik cahaya itu adalah sebuah rumah kecil. Arsitekturnya mirip dengan rumah yang ia kenali di dunia sebelumnya. Kemungkinan dibangun manusia. Tapi, tentu saja kamu ingin memastikan apakah di dunia lain ini  memang ada manusia lain sepertinya, dan sekarang adalah waktu yang paling pas untuk memastikannya.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memilih cara yang sopan untuk mengetuk pintu terlebih dahulu. Kamu berpikir kamu mungkin bisa berkomunikasi dengan siapa/apapun penghuni tempat ini.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Karena tidak mengetahui apa-apa soal dunia ini, kamu memutuskan untuk mendobrak pintu depan. Kamu belum bisa memastikan penghuni tempat ini manusia atau bukan.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Ijo"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo = new Event ({
	Name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo",
	Occurence : "Beberapa saat kemudian, kamu mendengar suara langkah dari dalam dan pintu terbuka. Kamu terkejut. Benar! Rumah ini rupanya dihuni oleh manusia. Seorang pria paruh baya sekarang sedang berdiri di hadapannya. Manusia di hadapannya juga tampak terkejut, mulai berbicara bahasa yang tidak kamu mengerti, dari raut wajahnya dia kelihatan takut dan cemas.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Meskipun kamu tidak mengerti bahasanya, kamu memutuskan untuk menggunakan bahasa isyarat tubuhmu sebisa mungkin untuk menjelaskan situasimu untuk menegaskan kamu tidak berniat jahat.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk diam saja dan menerima semua ocehan pria itu tanpa menjawab.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo = new Event ({
	Name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo",
	Occurence : "Pria itu tiba-tiba mengeluarkan belati dari saku di pinggangnya. Wajahnya sangat ketakutan, sudah jelas-jelas menunjukkan ingin mengusirmu dari situ.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu berusaha tetap tenang, kamu semakin bingung harus berkata apa dan mulai salah tingkah. ​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo",
						choice : "B"}
				}
			]
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu berusaha tetap tenang, mencoba sekali lagi menggunakan bahasa isyarat untuk menjelaskan situasimu.​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo",
						choice : "A"}
				}
			]
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu memutuskan untuk kabur dari TKP secepatnya. Langsung berlari tunggang langgang tanpa melihat kebelakang, tidak ingin mengambil risiko lebih jauh.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Ketakutan_Pria_Semakin_Parah_Dan_Kamu_Langsung_Ditusuk"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Ketakutan_Pria_Semakin_Parah_Dan_Kamu_Langsung_Ditusuk"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Kamu_Dikejar_Pria_Yang_Tadi"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Ketakutan_Pria_Semakin_Parah_Dan_Kamu_Langsung_Ditusuk = new Event ({
	Name : "Ketakutan_Pria_Semakin_Parah_Dan_Kamu_Langsung_Ditusuk",
	Occurence : "Pada akhirnya, kecemasan di wajah pria itu tampak tidak berkurang sedikitpun dan justru semakin parah. Tanpa aba-aba, pria di hadapanmu itu langsung menusuk dadamu tepat di jantungmu. Kamu tewas seketika.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Dikejar_Pria_Yang_Tadi = new Event ({
	Name : "Kamu_Dikejar_Pria_Yang_Tadi",
	Occurence : "Meskipun kamu sudah lari secepat yang kamu bisa, namun kamu masih mendengar derap kaki di belakangmu. Kamu juga merasa ada cahaya memancar dari belakangmu. Sepertinya pria yang tadi masih mengejarmu sambil membawa penerangan.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu melanjutkan berlari tanpa melihat ke belakang.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mengambil risiko. Kamu berhenti tiba-tiba, mengambil batu segenggam tangan yang berada di tanah, dan melemparnya telak kepada pria di belakangmu.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Tersandung_Dan_Dibunuh_Pria_Itu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Pria_Itu_Terjatuh_Setelah_Kamu_Lempar_Dan_Kamu_Berhasil_Kabur"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Tersandung_Dan_Dibunuh_Pria_Itu = new Event ({
	Name : "Kamu_Tersandung_Dan_Dibunuh_Pria_Itu",
	Occurence : "Kamu berlari secepat yang kamu bisa, namun tetap saja kamu sama sekali tidak mengenali tempat ini, ditambah hari sudah malam dan jarak pandang terbatas. Pada satu kesempatan, kamu tersandung oleh sesuatu yang tidak bisa kamu lihat dan pria itu berhasil mengejarmu. Ia tanpa ampun langsung menusuk dadamu tanpa dan membakarmu hidup-hidup. Kamu tewas seketika.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Pria_Itu_Terjatuh_Setelah_Kamu_Lempar_Dan_Kamu_Berhasil_Kabur = new Event ({
	Name : "Pria_Itu_Terjatuh_Setelah_Kamu_Lempar_Dan_Kamu_Berhasil_Kabur",
	Occurence : "Buk! Lemparan itu sepertinya telak mengenainya. Pria itu terjatuh di tanah. Kamu tentu saja mengambil kesempatan ini dan berlari ke arah berbeda secepat mungkin dan menghindari pria itu. Akhirnya kamu bisa merasa tenang setelah semua benar-benar sunyi dan gelap gulita. Sekarang kamu sedang sendirian di hutan tanpa penerangan apapun, kelelahan setelah berlari lama tadi.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memutuskan untuk tidur karena benar-benar tidak ada yang bisa kamu lakukan sekarang. Kamu hanya pasrah dengan keadaanmu sekarang.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk tetap berjaga walaupun gelap gulita. Bila sampai ada hewan buas seperti yang kamu lihat siang tadi menyerangmu sekarang.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Tertidur_Di_Hutan_Dan_Pasrah_Saat_Dimangsa_Hewan_Buas"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Terlalu_Kelelahan_Dan_Pada_Akhirnya_Tetap_Dimangsa_Hewan_Buas"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Tertidur_Di_Hutan_Dan_Pasrah_Saat_Dimangsa_Hewan_Buas = new Event ({
	Name : "Kamu_Tertidur_Di_Hutan_Dan_Pasrah_Saat_Dimangsa_Hewan_Buas",
	Occurence : "Kamu memilih tidur, hewan buas itu dengan mudah menemukanmu yang penuh celah dan memangsamu. Tentu saja karena sudah pasrah, kamu bahkan tidak memberikan perlawanan sama sekali.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Terlalu_Kelelahan_Dan_Pada_Akhirnya_Tetap_Dimangsa_Hewan_Buas = new Event ({
	Name : "Kamu_Terlalu_Kelelahan_Dan_Pada_Akhirnya_Tetap_Dimangsa_Hewan_Buas",
	Occurence : "Kamu memilih berjaga, tetap tidak ada yang bisa kamu lakukan—kamu kelelahan sekali dari tadi. Kamu tidak bisa kabur walaupun hewan buas itu mengejarmu. Kamu mati dimangsa oleh hewan buas pada malam itu.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Ijo = new Event ({
	Name : "Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Ijo",
	Occurence : "Setelah mendobrak, kamu terkejut karena ada respon suara seperti suara berat pria dari dalam. Sepertinya firasatmu benar, ada manusia di dalam pondok ini. Karena kamu sudah telanjur mendobrak, tidak ada jalan kembali lagi.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu langsung berjalan menuju sumber suara untuk memastikan.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Ternyata_Ada_Seseorang_Pria_Di_Dalam_Sambil_Membawa_Belati"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Ternyata_Ada_Seseorang_Pria_Di_Dalam_Sambil_Membawa_Belati = new Event ({
	Name : "Ternyata_Ada_Seseorang_Pria_Di_Dalam_Sambil_Membawa_Belati",
	Occurence : "Ternyata benar. Kamu tiba-tiba bertemu dengan seorang pria paruh baya di sebuah koridor kecil. Suara barusan tadi sepertinya benar berasal darinya. Dia tampak terkejut dan ketakutan, kedua tangannya sudah menggenggam erat sebuah belati. Dia mulai mengoceh dalam bahasa yang tidak kamu mengerti.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memilih untuk menjelaskan situasinya sebisa mungkin dengan menggunakan bahasa isyarat, berusaha menenangkan pria itu.​​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih untuk mulai memberikan perlawanan karena pria di hadapanmu itu sudah bersiap dengan belatinya. Kamu tidak ingin bila disergap dengan tiba-tiba.​​​"
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu memilih untuk berbalik dan berlari secepat mungkin yang kamu bisa.​​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Tidak_Bisa_Bahasa_Isyarat_Dan_Karena_Mendobrak_Duluan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mencoba_Melawan_Tapi_Gagal_Dan_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Kamu_Terbunuh_Setelah_Punggungmu_Tertusuk_Dari_Lemparan_Pisau"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Tidak_Bisa_Bahasa_Isyarat_Dan_Karena_Mendobrak_Duluan = new Event ({
	Name : "Kamu_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Tidak_Bisa_Bahasa_Isyarat_Dan_Karena_Mendobrak_Duluan",
	Occurence : "Percuma. Pria itu justru semakin ketakutan dengan bahasa isyaratmu yang setengah-setengah. Lagipula kamu juga masuk ke dalam dengan mendobrak, jelas itu sudah membuat pria itu waspada dari awal. Dia tanpa ampun langsung menusukkan belatinya tepat di jantungmu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Mencoba_Melawan_Tapi_Gagal_Dan_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu = new Event ({
	Name : "Kamu_Mencoba_Melawan_Tapi_Gagal_Dan_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu",
	Occurence : "Percuma. Kepal tangan tidak akan menang dengan sayatan belati. Lagipula kamu sedang berada di koridor yang cukup sempit, tidak memungkinkanmu bergerak dengan leluasa. Tanganmu tersayat lebar dan kamu menjerit seketika. Pria itu juga tanpa ampun langsung menusuk tepat ke dalam jantungmu.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Terbunuh_Setelah_Punggungmu_Tertusuk_Dari_Lemparan_Pisau = new Event ({
	Name : "Kamu_Terbunuh_Setelah_Punggungmu_Tertusuk_Dari_Lemparan_Pisau",
	Occurence : "Kamu sudah berlari, namun kamu masih berada di dalam rumah. Gerakanmu terbatas sebelum mencapai pintu keluar, dan kamu merasakan sesuatu menusuk punggungmu dari belakang. Sepertinya pria tadi melempar pisaunya dan menancap di punggungmu. Dia kemudian dengan mudah menahanmu dan membunuhmu seketika.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Biru = new Event ({
	Name : "Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Biru",
	Occurence : "Kejutan! Ternyata di balik cahaya itu adalah sebuah rumah kecil. Arsitekturnya mirip dengan rumah yang ia kenali di dunia sebelumnya. Kemungkinan dibangun manusia. Tapi, tentu saja kamu ingin memastikan apakah di dunia lain ini  memang ada manusia lain sepertinya, dan sekarang adalah waktu yang paling pas untuk memastikannya.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu mengetuk pintu dengan keras, lalu menggenggam belatimu erat-erat di belakang punggungmu. Kamu tidak tahu apa yang ada di balik pintu itu, dan merasa harus bersiap dengan kemungkinan terburuk.​​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih tidak mengambil risiko. Karena tidak mengetahui apa-apa soal dunia ini, kamu memutuskan untuk mendobrak pintu depan.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Biru"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Biru"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Biru = new Event ({
	Name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Biru",
	Occurence : "Beberapa saat kemudian, kamu mendengar suara langkah dari dalam dan pintu terbuka. Kamu terkejut. Benar! Rumah ini rupanya dihuni oleh manusia. Seorang pria paruh baya sekarang sedang berdiri di hadapanmu. Dia juga tampak terkejut, mulai berbicara bahasa yang tidak kamu mengerti, dari raut wajahnya dia kelihatan takut dan cemas.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Meskipun kamu tidak mengerti bahasanya, kamu memutuskan untuk tidak lengah. Kamu segera mengacungkan belatimu di hadapan pria itu.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Melihat wajahnya yang begitu ketakutan dan cemas, kamu mengurungkan niatmu untuk menakutinya dengan belati. Kamu mencoba menjelaskan situasimu dengan bahasa isyarat sebisamu. ​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Biru"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Biru = new Event ({
	Name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Biru",
	Occurence : "Pria itu rupanya juga menyimpan sebilah belati dari balik punggungnya. Dia juga mengacungkannya di hadapanmu dengan wajah yang ketakutan.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tidak ragu sama sekali. Kamu langsung mengayunkan belatimu dengan cepat ke arah pria di hadapanmu. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu masih berpikir tentang langkahmu selanjutnya. Kamu tidak ingin terburu-buru.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Berhasil_Menyerang_Pria_Itu_Dan_Mulai_Merasa_Ragu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Diserang_Secara_Langsung_Oleh_Pria_Itu_Tanpa_Ampun"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Diserang_Secara_Langsung_Oleh_Pria_Itu_Tanpa_Ampun = new Event ({
	Name : "Kamu_Diserang_Secara_Langsung_Oleh_Pria_Itu_Tanpa_Ampun",
	Occurence : "Terlambat. Ternyata pria itu langsung tanpa ampun melayangkan pisaunya ke arah lehermu, memotong lehermu seketika. Kamu tidak punya waktu lagi untuk bereaksi.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Berhasil_Menyerang_Pria_Itu_Dan_Mulai_Merasa_Ragu = new Event ({
	Name : "Kamu_Berhasil_Menyerang_Pria_Itu_Dan_Mulai_Merasa_Ragu",
	Occurence : "​​Kamu berhasil menebas Sebagian badannya. Pria itu mundur ke belakang sedikit. Ia memegangi sayatan di bajunya yang mulai penuh dengan warna merah. Kamu juga mulai bergetar. Melihat pemandangan di hadapanmu, tanganmu juga mulai gemetaran. Kamu menatapi belatimu yang berlumuran darah. Pemikiran soal membunuh seseorang belum pernah tebersit di kepalamu akan jadi begitu mengerikan seperti ini.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tetap menggertakkan gigimu, dan melancarkan serangan selanjutnya tanpa ragu. Kamu harus bertahan hidup dari segala ancaman, bagaimanapun caranya. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu mulai bergetaran hebat. Kamu tidak bisa menyingkirkan keraguan dari kepalamu dari fakta bahwa kamu bisa saja membunuh orang dalam sekejap dengan tanganmu sendiri.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Akhirnya_Berhasil_Membunuh_Pria_Di_Hadapanmu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mati_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Ragu_Soal_Pilihanmu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Mati_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Ragu_Soal_Pilihanmu = new Event ({
	Name : "Kamu_Mati_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Ragu_Soal_Pilihanmu",
	Occurence : "Sudah terlambat. Kamu yang semakin goyah dengan pendirianmu sendiri membuat dirimu penuh dengan celah. Pria di hadapanmu sekarang tidak menyia-nyiakan kesempatannya, dan segera menghambur ke arahmu dan menebasmu dengan telak. Tebasan itu begitu dalam, dan kamu mulai perlahan kehilangan kesadaranmu dari pendarahan hebat. Dan kamu tidak membuka matamu lagi setelah itu.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Akhirnya_Berhasil_Membunuh_Pria_Di_Hadapanmu = new Event ({
	Name : "Kamu_Akhirnya_Berhasil_Membunuh_Pria_Di_Hadapanmu",
	Occurence : "Kali ini, kamu benar-benar mengakhiri hidup pria di hadapanmu dengan sebuah tusukan belati tepat ke jantungnya. Setelah itu kamu mencabut belatinya, dan mulai menjauh dari tubuhnya yang mulai mengucurkan darah di lantai hingga berkubang. Kamu bernapas terengah-engah. Sekarang hanya tersisa dirimu dan sebuah tubuh pria di hadapanmu yang sekarang sudah menjadi bangkai.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Selanjutnya kamu memutuskan membawa tubuh itu keluar ke tempat yang jauh di dalam hutan, menguburnya dengan segera. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "​Kamu memutuskan untuk menguburkan tubuh itu di dekat rumah.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Mati_Kelaparan_Karena_Tidak_Bisa_Bertahan_Hidup_Di_Tengah_Hutan"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mati_Dibunuh_Hewan_Buas_Di_Dalam_Rumah"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Mati_Dibunuh_Hewan_Buas_Di_Dalam_Rumah = new Event ({
	Name : "Kamu_Mati_Dibunuh_Hewan_Buas_Di_Dalam_Rumah",
	Occurence : "Setelah mengubur badan itu di dekat rumah, kamu mulai berusaha untuk membiasakan diri dengan lingkungan sekitar, sekaligus menenangkan diri setelah membunuh seorang manusia. Namun di malam harinya, sekelompok hewan buas yang pernah kamu lihat tiba-tiba datang dan mengepung rumah dari segala arah, bahkan ada yang masuk melalui pintu dan mengendus-endus di tempat bekas kamu membunuh pria tadi—mungkin aroma darahnya masih tersisa. Kamu mencoba untuk mengusir sekelompok hewan itu, tapi kamu sama sekali bukan tandingan hewan yang gesit itu di tempat yang sempit seperti ini. Kamu juga mati terbunuh oleh hewan itu di dalam rumahmu.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Mati_Kelaparan_Karena_Tidak_Bisa_Bertahan_Hidup_Di_Tengah_Hutan = new Event ({
	Name : "Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari",
	Occurence : "Kini kamu hidup sendiri di dalam rumah itu. Meskipun kamu tentunya sudah berencana untuk berusaha bertahan hidup sebisa mungkin, namun tetap saja kamu sama sekali tidak tahu menahu soal dunia baru ini. Setelah beberapa minggu, makanan di rumah pun akhirnya habis dan kamu tidak tahu darimana mendapatkan sumber makanan. Kamu tidak ingin menghadapi hewan buas itu lagi karena sangat berbahaya. Akhirnya kamu mati kelaparan di rumah itu karena tidak mampu bertahan hidup.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Biru = new Event ({
	Name : "Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Biru",
	Occurence : "Setelah mendobrak, kamu langsung bersembunyi karena ada respon suara dari dalam. Sepertinya firasatmu benar, ada manusia di dalam rumah ini. ​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu bersiaga di tempatmu dengan belati di tanganmu, bersembunyi di balik dinding. bersiap dengan kemungkinan terburuk."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih untuk tidak menyiapkan belati di tanganmu. Bila memang benar itu manusia, kamu berharap untuk berkomunikasi dengannya secara baik-baik terlebih dahulu.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Tetap_Waspada"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Berusaha_Berkomunikasi_Dengan_Bahasa_Isyarat"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Berusaha_Berkomunikasi_Dengan_Bahasa_Isyarat = new Event ({
	Name : "Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Berusaha_Berkomunikasi_Dengan_Bahasa_Isyarat",
	Occurence : "Benar, ada manusia di dalam. Seorang pria paruh baya menampakkan diri di hadapanmu, tangannya sudah bersiap membawa belati. Wajahnya tampak ketakutan dan dan mulai mengoceh dengan bahasa yang tidak kamu mengerti. Namun sesuai niat awalmu, kamu ingin berkomunikasi dengan baik-baik.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Karena tidak mengerti sama sekali, kamu menggunakan bahasa isyarat untuk berusaha menjelaskan apa yang terjadi."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Dibunuh_Tanpa_Ampun_Karena_Kamu_Menakutinya_Setelah_Mendobrak_Pintu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Dibunuh_Tanpa_Ampun_Karena_Kamu_Menakutinya_Setelah_Mendobrak_Pintu = new Event ({
	Name : "Kamu_Dibunuh_Tanpa_Ampun_Karena_Kamu_Menakutinya_Setelah_Mendobrak_Pintu",
	Occurence : "​​Namun, tetap tidak ada gunanya. Pria itu tampak ketakutan sekali setelah melihat pintu depannya yang kamu dobrak tadi tanpa ampun. Tanpa aba-aba, ia langsung memotong kepalamu seketika. Kamu tidak bisa bereaksi apapun sama sekali.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Tetap_Waspada = new Event ({
	Name : "Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Tetap_Waspada",
	Occurence : "Benar, ada manusia di dalam. Seorang pria paruh baya menampakkan dirinya, tangannya sudah bersiap membawa belati. Wajahnya tampak ketakutan dan dan mulai berseru-seru dalam bahasa yang tidak kamu mengerti. Namun sesuai niat awalmu, kamu tetap waspada.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Merasakan aura bahaya dari pria yang membawa belati itu, Tanpa aba-aba, kamu langsung melancarkan serangan kejutan dari tempatmu bersembunyi dan langsung mengincar lehernya.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu masih memperhitungkan kapan akan melancarkan serangan dari persembunyianmu agar berjalan lancar.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Serangan_Mendadakmu_Meleset_Dan_Kamu_Bertarung"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Persembunyianmu_Berhasil_Diketahui_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Seketika"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Persembunyianmu_Berhasil_Diketahui_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Seketika = new Event ({
	Name : "Persembunyianmu_Berhasil_Diketahui_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Seketika",
	Occurence : "​​Tiba-tiba, pria itu menoleh ke arah persembunyianmu. Entah mungkin karena tempat bersembunyimu kurang bagus, atau kamu yang tidak bisa menyembunyikan keberadaanmu dengan baik. Pria itu memanfaatkan kelengahanmu dan dalam sekejap berhasil menghabisimu dengan belatinya.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Serangan_Mendadakmu_Meleset_Dan_Kamu_Bertarung = new Event ({
	Name : "Serangan_Mendadakmu_Meleset_Dan_Kamu_Bertarung",
	Occurence : "​​Karena seranganmu yang terburu-buru, jaraknya tidak pas dan seranganmu meleset. Refleks pria itu langsung membawanya untuk melompat menjauh darimu. Setelah semua ini, tidak ada pilihan lain selain mengharuskanmu untuk bertarung.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu langsung menyerbu langsung ke arah pria itu dan mengayunkan belatimu dengan sekuat tenaga tanpa ampun. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "​Kamu  langsung mendekati pria itu dan mengincar bagian vitalnya.​"
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu menjaga jarak terlebih dahulu dan memasang kuda-kuda, memperhatikan sekitar.​"
		},
		{
			id : "D",
			answer : "Menganggap dirimu sama sekali tidak berpengalaman dalam pertarungan langsung, ditambah dengan serangan kejutanmu yang juga gagal, kamu langsung menyerah begitu saja dan mengharap ampunan"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Serangan_Membabi_Buta_Gagal_Dan_Kamu_Tewas_Karena_Cedera_Otak_Parah"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Seranganmu_Berhasil_Ditangkis_Dan_Kamu_Berhasil_Dihabisi"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Kamu_Melempar_Barang_Ke_Arah_Pria_Itu_Dan_Kamu_Mulai_Bertarung"},
		{trigger : "D", next_event_name : "Ampunanmu_Tidak_Digubris_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Karena_Mencurigakan"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Serangan_Membabi_Buta_Gagal_Dan_Kamu_Tewas_Karena_Cedera_Otak_Parah = new Event ({
	Name : "Serangan_Membabi_Buta_Gagal_Dan_Kamu_Tewas_Karena_Cedera_Otak_Parah",
	Occurence : "​​Pria itu dengan mudah menghindari serangan membabi butamu, menangkap tanganmu, lalu membantingmu ke lantai tanpa ampun. Kamu benar-benar sial saat itu, kepalamu membentur lantai duluan dengan keras. Kamu tidak terbangun lagi setelah itu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Seranganmu_Berhasil_Ditangkis_Dan_Kamu_Berhasil_Dihabisi = new Event ({
	Name : "Seranganmu_Berhasil_Ditangkis_Dan_Kamu_Berhasil_Dihabisi",
	Occurence : "Pria itu langsung mengadu tusukan belatimu yang mengarah ke bagian vital dengan belati miliknya. Kamu terlempar ke belakang. Dengan membuka celah yang lebar, pria itu dengan mudah menghabisimu dari depan. Kamu tidak bisa berkutik sedikitpun di hadapan ayunan ganas belati yang mencabikmu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Ampunanmu_Tidak_Digubris_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Karena_Mencurigakan = new Event ({
	Name : "Ampunanmu_Tidak_Digubris_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Karena_Mencurigakan",
	Occurence : "Kamu mengharap ampunan, tapi tidak ada gunanya sama sekali. Setelah mendobrak pintu depan tadi dan melancarkan serangan kejutan, sepertinya pria itu sama sekali tidak memercayaimu. Dia langsung menghabisimu tanpa ampun saat itu juga.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Melempar_Barang_Ke_Arah_Pria_Itu_Dan_Kamu_Mulai_Bertarung = new Event ({
	Name : "Kamu_Melempar_Barang_Ke_Arah_Pria_Itu_Dan_Kamu_Mulai_Bertarung",
	Occurence : "Kamu tidak meremehkan pria di hadapanmu itu, dan kamu langsung menganggapnya sebuah keberadaan yang sangat berbahaya bagimu sekarang. Kamu mencoba melempar beberapa barang di sekitarmu ke arahnya, namun berhasil dihindarinya dengan mudah. Sekarang pria itu berlari ke arahmu dan bersiap menyerang dengan mengayunkan belatinya.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu mengandalkan refleksmu untuk menepis belati itu dengan belati milikmu.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu mendadak menjadi panik dengan kematian yang membayangimu dengan cepat dari serangan itu. Kamu memutuskan untuk melempar belati milikmu ke arah pria itu.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kedua_Belati_Terlempar_Dan_Kamu_Berhasil_Menendang_Perut_Pria_Itu_Hingga_Terjatuh"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Lemparan_Belatimu_Ditangkis_Dengan_Mudahnya_Dan_Kamu_Dihabisi_Setelahnya"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Lemparan_Belatimu_Ditangkis_Dengan_Mudahnya_Dan_Kamu_Dihabisi_Setelahnya = new Event ({
	Name : "Lemparan_Belatimu_Ditangkis_Dengan_Mudahnya_Dan_Kamu_Dihabisi_Setelahnya",
	Occurence : "Pria itu menepis lemparan belatimu dengan mudahnya. Setelah itu, tentu saja tanpa ampun dia menyerangmu habis-habisan dan tentu saja kamu sudah tidak bisa berbuat apa-apa lagi.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kedua_Belati_Terlempar_Dan_Kamu_Berhasil_Menendang_Perut_Pria_Itu_Hingga_Terjatuh = new Event ({
	Name : "Kedua_Belati_Terlempar_Dan_Kamu_Berhasil_Menendang_Perut_Pria_Itu_Hingga_Terjatuh",
	Occurence : "Kamu berhasil menepis belati itu, kedua belati terlepas dari tangan masing-masing dan terlempar jauh. Kamu juga berhasil menghindar ke samping. Badanmu oleng, tapi kamu berhasil melayangkan sebuah tendangan ke perut pria itu hingga membuatnya terjatuh.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tidak melewatkan kesempatan ini. Dengan tangan kosong, kamu menghajar orang itu tanpa ampun dengan tangan kosong.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih untuk mengambil belatimu yang terjatuh tadi, lalu segera kembali.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Setelah_Menghajar_Pria_Itu_Kamu_Punya_Kesempatan_Besar_Untuk_Menghabisinya"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Dilempari_Barang_Lalu_Dihajar_Dan_Dihabisi_Tanpa_Ampun"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Dilempari_Barang_Lalu_Dihajar_Dan_Dihabisi_Tanpa_Ampun = new Event ({
	Name : "Kamu_Dilempari_Barang_Lalu_Dihajar_Dan_Dihabisi_Tanpa_Ampun",
	Occurence : "Pria itu menepis lemparan belatimu dengan mudahnya. Setelah itu, tentu saja tanpa ampun dia menyerangmu habis-habisan dan tentu saja kamu sudah tidak bisa berbuat apa-apa lagi.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Sayangnya, kamu tidak cukup cepat. Kamu langsung dilempari barang-barang oleh pria tadi dari titik butamu. Kamu sama sekali tidak bisa menghindar. Lalu pria itu langsung memanfaatkan kamu yang sedang kesakitan, menghajarmu sampai babak belur. Setelah kamu tidak bisa bergerak lagi, dia mengambil belati miliknya yang terjatuh tadi dan menghabisimu seketika.​"
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Setelah_Menghajar_Pria_Itu_Kamu_Punya_Kesempatan_Besar_Untuk_Menghabisinya = new Event ({
	Name : "Setelah_Menghajar_Pria_Itu_Kamu_Punya_Kesempatan_Besar_Untuk_Menghabisinya",
	Occurence : "Setelah menghajarnya hingga babak belur parah, kamu beranjak untuk mengambil belatimu yang terjatuh tadi. Kamu punya kesempatan besar untuk menghabisinya sekarang. Namun, karena belum pernah membunuh orang sebelumnya, saat pikiran soal itu tebersit di kepalamu, kamu mulai ragu dan takut soal apa  yang akan kamu lakukan setelah ini.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tetap membulatkan tekadmu, dan menghilangkan seluruh keraguanmu. Kamu tetap berpegang pada prinsipmu untuk terus bertahan hidup.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "​Kamu mulai ketakutan dan gemetaran. Kamu mulai meragukan apa yang sudah kamu lakukan di rumah orang asing di dunia lain ini sampai sekarang.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Akhirnya_Berhasil_Membunuh_Pria_Di_Hadapanmu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Ragu_Atas_Dirimu_Sendiri_Dan_Pria_Itu_Langsung_Membalikkan_Keadaan_Lalu_Menghabisimu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Ragu_Atas_Dirimu_Sendiri_Dan_Pria_Itu_Langsung_Membalikkan_Keadaan_Lalu_Menghabisimu = new Event ({
	Name : "Kamu_Ragu_Atas_Dirimu_Sendiri_Dan_Pria_Itu_Langsung_Membalikkan_Keadaan_Lalu_Menghabisimu",
	Occurence : "Saat kamu mulai meragukan dirimu sendiri, pria itu mengambil kesempatan dan mulai menghajarmu tanpa ampun, membalikkan keadaan. Ia juga mengambil belati miliknya, dan menghabisimu yang sudah babak belur dengan parah.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Kuning = new Event ({
	Name : "Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Kuning",
	Occurence : "Kejutan! Ternyata di balik cahaya itu adalah sebuah rumah kecil. Arsitekturnya mirip dengan rumah yang ia kenali di dunia sebelumnya. Kemungkinan dibangun manusia. Tapi, tentu saja kamu ingin memastikan apakah di dunia lain ini  memang ada manusia lain sepertinya, dan sekarang adalah waktu yang paling pas untuk memastikannya.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Dengan asumsi di dalamnya berisi manusia, kamu mengharapkan untuk bisa berkomunikasi dengannya nanti."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memilih tidak mengambil risiko. Karena tidak mengetahui apa-apa soal dunia ini, kamu memutuskan untuk mendobrak pintu depan.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Kuning"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Biru"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Kuning = new Event ({
	Name : "Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Kuning",
	Occurence : "​​Beberapa saat kemudian, kamu mendengar suara langkah dari dalam dan pintu terbuka. Kamu terkejut. Benar! Rumah ini rupanya dihuni oleh manusia. Seorang pria paruh baya sekarang sedang berdiri di hadapannya. Pria di hadapannya juga tampak terkejut, mulai berbicara bahasa yang tidak kamu mengerti, dari raut wajahnya dia kelihatan takut dan cemas.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Meskipun tidak mengerti bahasanya, namun kamu tetap berusaha untuk berkomunikasi dengan pria di hadapanmu sekarang ini dengan bahasa isyarat.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu juga mulai kebingungan dan mulai gelisah. Karena tidak bisa berkomunikasi. Kamu mulai memikirkan cara lain.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Mulai_Berpikir_Untuk_Menakuti_Pria_Di_Hadapanmu_Dengan_Buruanmu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Mulai_Berpikir_Untuk_Menakuti_Pria_Di_Hadapanmu_Dengan_Buruanmu = new Event ({
	Name : "Kamu_Mulai_Berpikir_Untuk_Menakuti_Pria_Di_Hadapanmu_Dengan_Buruanmu",
	Occurence : "​​Kamu tebersit sebuah ide. Kamu sudah membunuh seekor hewan buas tadi dan sekarang kamu membawa beberapa potongan dagingnya di dalam saku pakaianmu. Bagaimana bila kamu bisa menakut-nakuti pria di hadapanmu sekarang dengan itu?​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu tidak berpikir panjang, dan segera mencobanya saja. Soal seperti apa reaksi yang akan ia tunjukkan bisa dipikirkan nanti."
		},
		{
			id : "B",
			answer : "​Kamu urung melakukannya. Kamu berpikir, pasti pria di hadapanmu sekarang ini seorang pemburu handal, lagipula dia hidup di tengah hutan berbahaya seperti ini. Pikirmu, gertakanmu takkan mempan.​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Pria_Itu_Mulai_Mengeluarkan_Belati_Dan_Tampak_Ketakutan_Rute_Kuning"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Pria_Itu_Mulai_Mengeluarkan_Belati_Dan_Tampak_Ketakutan_Rute_Kuning = new Event ({
	Name : "Pria_Itu_Mulai_Mengeluarkan_Belati_Dan_Tampak_Ketakutan_Rute_Kuning",
	Occurence : "Pria itu rupanya juga menyimpan sebilah belati dari balik punggungnya. Dia juga mengacungkannya di hadapanmu dengan wajah yang ketakutan.  ​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "​Kamu mendadak panik melihatnya dan memutuskan untuk menggertaknya dengan hasil buruanmu seperti niatanmu sebelumnya. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu tetap berusaha untuk tenang, dan kembali memikirkan caramu untuk berhadapan dengan situasi tegang ini."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Diserang_Secara_Langsung_Oleh_Pria_Itu_Tanpa_Ampun"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi = new Event ({
	Name : "Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi",
	Occurence : "Pria di hadapanmu tiba-tiba berteriak. Dia sepertinya benar-benar terkejut setelah melihat potongan daging yang kamu tunjukkan. Dia mulai mencerocos dalam bahasa asing, memelukmu dengan erat. Kamu juga mendadak kebingungan. Apa yang sebenarnya orang ini lakukan?​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "​Kamu menambah kewaspadaanmu, perubahan sifat orang ini tidak bisa kamu prediksi sama sekali. Kamu melepaskan pelukan orang itu dan menjaga jarak.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu membiarkan saja orang itu tetap memelukmu erat, percaya kalau ekspresi bahagia yang sedang ia tunjukkan sekarang bukanlah bohongan. ​​​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Diajak_Ke_Dalam_Rumah_Pria_Itu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Diajak_Ke_Dalam_Rumah_Pria_Itu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Diajak_Ke_Dalam_Rumah_Pria_Itu = new Event ({
	Name : "Kamu_Diajak_Ke_Dalam_Rumah_Pria_Itu",
	Occurence : "​​Pria itu selanjutnya mengajakmu ke dalam—kurang lebih itu yang kamu pahami dari perilaku yang ditunjukkan pria itu sekarang.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "​Meskipun tidak percaya dengan pria di hadapanmu ini, kamu tetap berharap agar bisa menginap terlebih dahulu. Lagipula hari sudah malam. ​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu semakin tidak bisa percaya dengan pria ini. Kamu memutuskan untuk kabur secepatnya dari TKP, sebelum hal sangat buruk yang sangat mungkin terjadi dalam situasi ini.​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi",
						choice : "A"}
				}
			]
		},
		{
			id : "C",
			answer : "Kamu memutuskan untuk percaya dan masuk, berpikir bahwa tidak ada gunanya mundur sekarang. Kamu harus bisa beristirahat di sini sampai besok hari mumpung ada kesempatan.​",
			condition_list : [
				{
					type: "specific_event_checker", 
					specification : {
						event_name : "Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi",
						choice : "B"}
				}
			]
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pria_Itu_Menyuruhmu_Untuk_Beristirahat"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Kabur_Dari_Rumah_Itu_Karena_Waspada_Dan_Akhirnya_Mati_Di_Hutan_Saat_Malam_Hari"},
		{trigger : "C", next_event_name : "Pria_Itu_Menyuruhmu_Untuk_Beristirahat"}
		
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Kabur_Dari_Rumah_Itu_Karena_Waspada_Dan_Akhirnya_Mati_Di_Hutan_Saat_Malam_Hari = new Event ({
	Name : "Kamu_Kabur_Dari_Rumah_Itu_Karena_Waspada_Dan_Akhirnya_Mati_Di_Hutan_Saat_Malam_Hari",
	Occurence : "Karena hari sudah malam, penerangan sangat minim dan kamu tidak bisa melihat dengan jelas dalam gulitanya malam. Setelah berlari cukup jauh dari tempat itu, kamu akhirnya bisa yakin kalau tidak ada yang mengikutimu dari belakang. Namun pada akhirnya, kamu mulai mendengar suara gerungan dari hewan-hewan buas dan tatapan mata mereka yang berkilauan. Mereka mulai mendekatimu. Kamu sudah waspada dan berlari menjauh dari tempat itu, tapi kamu sama sekali tidak mengetahui isi hutan ini ditambah dengan semuanya yang serba gelap-gulita. Kamu mati termangsa oleh sekumpulan hewan itu pada malam itu.​​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : ""
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Pria_Itu_Menyuruhmu_Untuk_Beristirahat = new Event ({
	Name : "Pria_Itu_Menyuruhmu_Untuk_Beristirahat",
	Occurence : "Pria itu mengantarmu ke salah satu ruangan dalam rumah itu. Dari gestur tubuhnya, sepertinya dia mempersilakanmu untuk beristirahat di dalam. Dia membuka pintu dan dari pemahamanmu soal gestur tubuhnya—dia sedang menunjukkan berbagai barang dan perabotan yang ada di dalam kamar. Setelah selesai, pria itu kemudian menutup pintu dari luar, meninggalkanmu sendiri di dalam.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu duduk dan merenung di atas tempat tidur​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Akhirnya_Sendirian_Di_Dalam_Kamar_Di_Dalam_Rumah_Asing_Milik_Pria_Di_Dunia_Lain"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Akhirnya_Sendirian_Di_Dalam_Kamar_Di_Dalam_Rumah_Asing_Milik_Pria_Di_Dunia_Lain = new Event ({
	Name : "Kamu_Akhirnya_Sendirian_Di_Dalam_Kamar_Di_Dalam_Rumah_Asing_Milik_Pria_Di_Dunia_Lain",
	Occurence : "​​Setelah kamu melangkah masuk ke dalam ruangan itu, pria itu kemudian menutup pintu dari luar. Sekarang kamu sendirian di dalma ruangan yang benar-benar asing ini, di dalam dunia lain yang benar-benar asing bagimu.​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Pada akhirnya, kamu tetap waspada dan mencoba untuk bertahan tidak tidur selama semalaman  penuh, untuk berjaga-jaga dari marabahaya yang sama sekali tidak bisa kamu prediksi. ​​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Kamu memutuskan untuk mengistirahatkan badanmu. Kamu memang sudah kecapekan setelah seharian berada di hutan berbahaya tepat setelah kamu datang ke dunia ini secara tiba-tiba. Apapun itu, kamu tetap pada akhirnya butuh istirahat."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Pada_Akhirnya_Kamu_Tetap_Mengantuk_Dan_Akhirnya_Tertidur_Di_Rumah_Itu"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Kamu_Terbangun_Di_Pagi_Hari_Dan_Diberi_Makanan"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Terbangun_Di_Pagi_Hari_Dan_Diberi_Makanan = new Event ({
	Name : "Kamu_Terbangun_Di_Pagi_Hari_Dan_Diberi_Makanan",
	Occurence : "​​Kamu terbangun di pagi hari saat pagi menyingsing dari balik jendela. Di saat itu kamu langsung bahkan sedikit bertanya, kenapa kamu masih hidup sampai sekarang. Kamu mendengar suara pintu yang diketuk. Pintu itu dibuka, dan pria pemilik rumah ini tersenyum kepadamu. Dia membawa sebuah mangkuk yang mengepul dan memberikannya kepadamu. Kelihatannya seperti sebuah sup.",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu memperhatikan sejenak sup itu, menciumnya. Baunya cukup menggugah selera, dan kamu juga sedang merasa lapar sekarang karena yang terjadi kemarin. Mengingat pria ini yang sudah repot-repot membolehkanmu menginap, kamu tidak ingin menyia-nyiakan kebaikannya.​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : "Instingmu mengatakan kalau ini bisa saja perangkap. Mungkin saja kemarin sampai sekarang kamu bisa sampai di sini adalah sebuah keajaiban, tapi ini sudah berlebihan. Kamu berpikir untuk bersegera meninggalkan tempat ini."
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Makan_Sup_2"},
		{trigger : "B", next_event_name : "Pria_Itu_Membuktikan_Makanannya_Tidak_Beracun_Dan_Kamu_Memakannya"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Pria_Itu_Membuktikan_Makanannya_Tidak_Beracun_Dan_Kamu_Memakannya = new Event ({
	Name : "Pria_Itu_Membuktikan_Makanannya_Tidak_Beracun_Dan_Kamu_Memakannya",
	Occurence : "Tapi pria di hadapanmu tetap bersikeras, ia sepertinya langsung mengerti soal keraguanmu dan langsung memakan sesuap dari sup itu dan kemudian tersenyum kepadamu. Pria ini baru saja memberitahumu dengan jelas bahwa makanan yang dia bawa tidak mengandung racun untuk menjebakmu atau semacamnya, dan kamu mengetahuinya.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Meskipun penuh dengan keraguan, kamu akhirnya memakan sup itu sesuap—kamu juga merasa sungkan karena pria ini sudah bersikap baik kepadamu sejak kemarin.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Makan_Sup_3"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Pada_Akhirnya_Kamu_Tetap_Mengantuk_Dan_Akhirnya_Tertidur_Di_Rumah_Itu = new Event ({
	Name : "Pada_Akhirnya_Kamu_Tetap_Mengantuk_Dan_Akhirnya_Tertidur_Di_Rumah_Itu",
	Occurence : "Di pagi harinya, kamu benar-benar merasa mengantuk. Kamu tidak kuat menahan letihmu, dan pada akhirnya ketiduran.​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu hanya bisa pasrah dengan apa yang bisa terjadi kepadamu ketika tertidur di tempat seperti ini.​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Kamu_Bangun_Tidur_Dan_Menemukan_Makanan_Di_Dekatmu"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Kamu_Bangun_Tidur_Dan_Menemukan_Makanan_Di_Dekatmu = new Event ({
	Name : "Kamu_Bangun_Tidur_Dan_Menemukan_Makanan_Di_Dekatmu",
	Occurence : "Kamu mengerjap-ngerjap. Setelah bangun, kamu memperhatikan suasana di luar jendela. Sepertinya hari sudah siang. Kamu juga merasa keheranan, bingung kenapa kamu masih hidup sampai sekarang. Kamu mengecek sekelilingmu sekarang, dan kamu melihat sebuah mangkuk berisi semacam sup di dekat kakimu. Kamu mengambilnya dan menciumnya. Baunya menggugah selera, ini pasti makanan. Kamu memang sebenarnya benar-benar ingin menghindari segala macam hal hal mencurigakan yang dapat mengancammu, dan itu tentu saja termasuk makanan ini. Siapa yang tahu ada racun di dalamnya atau semacamnya. Tapi, pada akhirnya kamu memilih untuk percaya. Tidak ada hal buruk terjadi kepadamu sejak datang ke sini selain sambutan yang sedikit kasar di awal, namun selain itu pria pemilik rumah ini benar benar sudah baik kepadamu. Tidak ada masalah yang terjadi sampai sekarang. Karena kamu juga sudah tidak bisa menahan laparmu sejak kemarin, kamu akhirnya pasrah mulai bersiap memakan sup itu.​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu hanya bisa meyakinkan dirimu dengan \“kalau pria itu memang berniat buruk kepadaku dia bisa saja melakukannya saat aku tidur tadi.\”​"
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : "Makan_Sup_1"}
	],
	Lazy_Mode : true
});

export const Makan_Sup_1 = new Event ({
	Name : "Makan_Sup_1",
	Occurence : "Ternyata supnya enak! Kamu terus memakannya dengan lahap, mulai perlahan melupakan soal semua keraguan yang kamu miliki tadi. Tanpa terasa, kamu sudah menghabiskan seluruh isinya tanpa sisa. Kamu mulai merasa haus, beranjak keluar dari kamar untuk mencari air.​​<br><br>",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu akhirnya bisa tertawa bersama pria pemilik rumah. Sepertinya keraguanmu sudah menghilang sepenuhnya dalam momen ini. Selama dipindahkan ke dunia ini, semuanya benar-benar melelahkan. Kamu bahkan sempat hampir mati setelah bertemu dengan beberapa hewan buas berkelompok yang mirip serigala di hutan tadi dan berhasil membunuh salah satunya.​<br><br>Setelah lelah berjalan, akhirnya kamu melihat cahaya di tengah perjalananmu dan menemukan sebuah rumah di tengah hutan yang berbahaya seperti ini. Saat kamu mengeceknya, ternyata manusia benar-benar tinggal di tempat ini. Sambutan awalnya kepadamu memang tak terlalu sopan dan sempat membuatmu terkejut, namun sepertinya pilihanmu untuk menunjukkannya potongan daging hasil buruanmu berhasil meyakinkannya atas sesuatu. Pria itu pun akhirnya menyambutmu dengan baik dan bahkan membolehkanmu untuk beristirahat di dalam rumahnya dan memberimu makanan hangat.​​​​​<br><br>Kamu memang sungguh merasa berterima kasih untuk makanan dan semua yang telah pria itu berikan kepadamu selama sehari belakangan ini dan hendak bersegera pergi namun pria pemilik rumah menghentikanmu di ambang pintu depan rumah dan mengatakan sesuatu yang benar-benar membuatmu terkejut.<br><br>Pria itu tiba-tiba berbicara bahasa yang sama denganmu untuk sebuah kalimat, dan hal itu tentu saja sangat cukup untuk membuatmu terkejut bukan main. Pria itu akhirnya memberitahumu bahwa dia memang dari awal sudah bisa berbicara dengan bahasa yang sama seperti yang kamu gunakan dari dunia asalmu. Namun, apa yang sesungguhnya terjadi?<br><br>Setelah itu, kamu memutuskan untuk tinggal sejenak karena penasaran dengan apa yang sedang terjadi. Pria itu sekarang duduk berhadapan denganmu, dan mulai bercerita soal masa lalunya dan apa yang sebenarnya terjadi di tempat ini.<br><br>Namanya Vooi, ia berusia 53 tahun. Ternyata, Vooi berasal dari dunia yang sama dari tempatmu berasal. Dan penyebab ia bisa berada di sini sekarang juga sama persis denganmu, yaitu dipindahkan secara tiba-tiba.<br><br>​Ia mulai berbicara tentang masa lalunya. Bertahun-tahun yang lalu, ia tiba-tiba saja dipindahkan ke hutan ini. Ia juga menyadari kalau ia tiba-tiba mendapatkan sebilah belati misterius di dalam saku bajunya, tapi nasibnya tidak sebaik kamu dulu. Dia tidak bisa menggunakan belatinya sama sekali dan nyaris sekali dimangsa oleh Tav—nama hewan buas itu. Namun, seseorang tiba-tiba datang menyelamatkannya dan membunuh sekelompok Tav di sana dengan panah dan belati.<br><br>​Vooi pun mengikuti orang itu hingga sampai ke rumah ini. Meski belum mengerti bahasa asing yang dikatakan orang itu, dia tetap berusaha meyakinkan orang itu untuk bisa tinggal di rumah ini. Walaupun tak mengerti bahasa masing-masing, sepertinya orang itu mengerti dan membolehkannya tinggal.<br><br>Setelah berbulan-bulan hidup bersama, Vooi akhirnya menguasai sepenuhnya bahasa dunia lain ini. Mereka berdua hidup bersama di rumah ini dan berjanji suatu saat akan keluar dan mencari peradaban bila semuanya sudah siap. Namun sayangnya, orang itu sudah meninggal duluan. Akhirnya Vooi harus berusaha hidup sendirian sejak saat itu selagi menunggui makamnya di sini.<br><brSetelah menyelesaikan ceritanya, Vooi juga meminta maaf kepadamu soal tadi malam. Ia hanya terlampau waspada karena tiba-tiba melihat orang lain datang ke rumahnya di tempat yang begitu terpencil ini setelah sekian lama. Setelah kamu menunjukkan potongan daging yang kamu bawa, Vooi langsung mengira kamu adalah seorang pemburu yang tersesat di sini. Kamu hanya bisa tertawa mendengarnya, dan kalian bercengkerama ria setelah itu.​​<br><br>Setelah itu, kamu menawarkan diri untuk hidup bersama dengan Vooi di rumah itu. Kalian berdua pun berjanji—setelah semuanya siap nanti—untuk kelak akan meninggalkan rumah ini bersama dan mencari peradaban di luar hutan ini berdua. Juga dalam rangka untuk menuntaskan janji yang Vooi buat dengan penyelamatnya dahulu.​"
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Makan_Sup_2 = new Event ({
	Name : "Makan_Sup_2",
	Occurence : "Ternyata supnya enak! Kamu terus memakannya dengan lahap, tak memedulikan tatapan senang dari pria pemilik rumah di sebelahmu. Tak sampai lima menit, kamu sudah menghabiskan seluruh isi mangkuk itu hingga tak bersisa. Pria pemilik rumah membawa segelas air, dan kamu juga menghabiskannya dengan cepat.​​​<br><br>",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu akhirnya bisa tertawa bersama pria pemilik rumah. Sepertinya keraguanmu sudah menghilang sepenuhnya dalam momen ini. Selama dipindahkan ke dunia ini, semuanya benar-benar melelahkan. Kamu bahkan sempat hampir mati setelah bertemu dengan beberapa hewan buas berkelompok yang mirip serigala di hutan tadi dan berhasil membunuh salah satunya.​<br><br>Setelah lelah berjalan, akhirnya kamu melihat cahaya di tengah perjalananmu dan menemukan sebuah rumah di tengah hutan yang berbahaya seperti ini. Saat kamu mengeceknya, ternyata manusia benar-benar tinggal di tempat ini. Sambutan awalnya kepadamu memang tak terlalu sopan dan sempat membuatmu terkejut, namun sepertinya pilihanmu untuk menunjukkannya potongan daging hasil buruanmu berhasil meyakinkannya atas sesuatu. Pria itu pun akhirnya menyambutmu dengan baik dan bahkan membolehkanmu untuk beristirahat di dalam rumahnya dan memberimu makanan hangat.​​​​​<br><br>Kamu memang sungguh merasa berterima kasih untuk makanan dan semua yang telah pria itu berikan kepadamu selama sehari belakangan ini dan hendak bersegera pergi namun pria pemilik rumah menghentikanmu di ambang pintu depan rumah dan mengatakan sesuatu yang benar-benar membuatmu terkejut.<br><br>Pria itu tiba-tiba berbicara bahasa yang sama denganmu untuk sebuah kalimat, dan hal itu tentu saja sangat cukup untuk membuatmu terkejut bukan main. Pria itu akhirnya memberitahumu bahwa dia memang dari awal sudah bisa berbicara dengan bahasa yang sama seperti yang kamu gunakan dari dunia asalmu. Namun, apa yang sesungguhnya terjadi?<br><br>Setelah itu, kamu memutuskan untuk tinggal sejenak karena penasaran dengan apa yang sedang terjadi. Pria itu sekarang duduk berhadapan denganmu, dan mulai bercerita soal masa lalunya dan apa yang sebenarnya terjadi di tempat ini.<br><br>Namanya Vooi, ia berusia 53 tahun. Ternyata, Vooi berasal dari dunia yang sama dari tempatmu berasal. Dan penyebab ia bisa berada di sini sekarang juga sama persis denganmu, yaitu dipindahkan secara tiba-tiba.<br><br>​Ia mulai berbicara tentang masa lalunya. Bertahun-tahun yang lalu, ia tiba-tiba saja dipindahkan ke hutan ini. Ia juga menyadari kalau ia tiba-tiba mendapatkan sebilah belati misterius di dalam saku bajunya, tapi nasibnya tidak sebaik kamu dulu. Dia tidak bisa menggunakan belatinya sama sekali dan nyaris sekali dimangsa oleh Tav—nama hewan buas itu. Namun, seseorang tiba-tiba datang menyelamatkannya dan membunuh sekelompok Tav di sana dengan panah dan belati.<br><br>​Vooi pun mengikuti orang itu hingga sampai ke rumah ini. Meski belum mengerti bahasa asing yang dikatakan orang itu, dia tetap berusaha meyakinkan orang itu untuk bisa tinggal di rumah ini. Walaupun tak mengerti bahasa masing-masing, sepertinya orang itu mengerti dan membolehkannya tinggal.<br><br>Setelah berbulan-bulan hidup bersama, Vooi akhirnya menguasai sepenuhnya bahasa dunia lain ini. Mereka berdua hidup bersama di rumah ini dan berjanji suatu saat akan keluar dan mencari peradaban bila semuanya sudah siap. Namun sayangnya, orang itu sudah meninggal duluan. Akhirnya Vooi harus berusaha hidup sendirian sejak saat itu selagi menunggui makamnya di sini.<br><brSetelah menyelesaikan ceritanya, Vooi juga meminta maaf kepadamu soal tadi malam. Ia hanya terlampau waspada karena tiba-tiba melihat orang lain datang ke rumahnya di tempat yang begitu terpencil ini setelah sekian lama. Setelah kamu menunjukkan potongan daging yang kamu bawa, Vooi langsung mengira kamu adalah seorang pemburu yang tersesat di sini. Kamu hanya bisa tertawa mendengarnya, dan kalian bercengkerama ria setelah itu.​​<br><br>Setelah itu, kamu menawarkan diri untuk hidup bersama dengan Vooi di rumah itu. Kalian berdua pun berjanji—setelah semuanya siap nanti—untuk kelak akan meninggalkan rumah ini bersama dan mencari peradaban di luar hutan ini berdua. Juga dalam rangka untuk menuntaskan janji yang Vooi buat dengan penyelamatnya dahulu.​"
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Makan_Sup_3 = new Event ({
	Name : "Makan_Sup_3",
	Occurence : "Kamu tidak sengaja bertemu dengan pria pemilik rumah saat kamu berkeliling mencari air. Dia tampak sedang melakukan sesuatu. Melihatmu yang sedikit kebingungan, pria itu hanya tersenyum dan berkata sesuatu dalam bahasa yang tidak kamu mengerti. Kamu hanya bisa membalas sebisanya dengan bahasa isyarat dengan membuat pose meneguk air. Pria itu tergelak kecil, lalu mengambilkanmu segelas air. Kamu langsung meneguk semua isi gelasnya.<br><br>​​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "Kamu akhirnya bisa tertawa bersama pria pemilik rumah. Sepertinya keraguanmu sudah menghilang sepenuhnya dalam momen ini. Selama dipindahkan ke dunia ini, semuanya benar-benar melelahkan. Kamu bahkan sempat hampir mati setelah bertemu dengan beberapa hewan buas berkelompok yang mirip serigala di hutan tadi dan berhasil membunuh salah satunya.​<br><br>Setelah lelah berjalan, akhirnya kamu melihat cahaya di tengah perjalananmu dan menemukan sebuah rumah di tengah hutan yang berbahaya seperti ini. Saat kamu mengeceknya, ternyata manusia benar-benar tinggal di tempat ini. Sambutan awalnya kepadamu memang tak terlalu sopan dan sempat membuatmu terkejut, namun sepertinya pilihanmu untuk menunjukkannya potongan daging hasil buruanmu berhasil meyakinkannya atas sesuatu. Pria itu pun akhirnya menyambutmu dengan baik dan bahkan membolehkanmu untuk beristirahat di dalam rumahnya dan memberimu makanan hangat.​​​​​<br><br>Kamu memang sungguh merasa berterima kasih untuk makanan dan semua yang telah pria itu berikan kepadamu selama sehari belakangan ini dan hendak bersegera pergi namun pria pemilik rumah menghentikanmu di ambang pintu depan rumah dan mengatakan sesuatu yang benar-benar membuatmu terkejut.<br><br>Pria itu tiba-tiba berbicara bahasa yang sama denganmu untuk sebuah kalimat, dan hal itu tentu saja sangat cukup untuk membuatmu terkejut bukan main. Pria itu akhirnya memberitahumu bahwa dia memang dari awal sudah bisa berbicara dengan bahasa yang sama seperti yang kamu gunakan dari dunia asalmu. Namun, apa yang sesungguhnya terjadi?<br><br>Setelah itu, kamu memutuskan untuk tinggal sejenak karena penasaran dengan apa yang sedang terjadi. Pria itu sekarang duduk berhadapan denganmu, dan mulai bercerita soal masa lalunya dan apa yang sebenarnya terjadi di tempat ini.<br><br>Namanya Vooi, ia berusia 53 tahun. Ternyata, Vooi berasal dari dunia yang sama dari tempatmu berasal. Dan penyebab ia bisa berada di sini sekarang juga sama persis denganmu, yaitu dipindahkan secara tiba-tiba.<br><br>​Ia mulai berbicara tentang masa lalunya. Bertahun-tahun yang lalu, ia tiba-tiba saja dipindahkan ke hutan ini. Ia juga menyadari kalau ia tiba-tiba mendapatkan sebilah belati misterius di dalam saku bajunya, tapi nasibnya tidak sebaik kamu dulu. Dia tidak bisa menggunakan belatinya sama sekali dan nyaris sekali dimangsa oleh Tav—nama hewan buas itu. Namun, seseorang tiba-tiba datang menyelamatkannya dan membunuh sekelompok Tav di sana dengan panah dan belati.<br><br>​Vooi pun mengikuti orang itu hingga sampai ke rumah ini. Meski belum mengerti bahasa asing yang dikatakan orang itu, dia tetap berusaha meyakinkan orang itu untuk bisa tinggal di rumah ini. Walaupun tak mengerti bahasa masing-masing, sepertinya orang itu mengerti dan membolehkannya tinggal.<br><br>Setelah berbulan-bulan hidup bersama, Vooi akhirnya menguasai sepenuhnya bahasa dunia lain ini. Mereka berdua hidup bersama di rumah ini dan berjanji suatu saat akan keluar dan mencari peradaban bila semuanya sudah siap. Namun sayangnya, orang itu sudah meninggal duluan. Akhirnya Vooi harus berusaha hidup sendirian sejak saat itu selagi menunggui makamnya di sini.<br><brSetelah menyelesaikan ceritanya, Vooi juga meminta maaf kepadamu soal tadi malam. Ia hanya terlampau waspada karena tiba-tiba melihat orang lain datang ke rumahnya di tempat yang begitu terpencil ini setelah sekian lama. Setelah kamu menunjukkan potongan daging yang kamu bawa, Vooi langsung mengira kamu adalah seorang pemburu yang tersesat di sini. Kamu hanya bisa tertawa mendengarnya, dan kalian bercengkerama ria setelah itu.​​<br><br>Setelah itu, kamu menawarkan diri untuk hidup bersama dengan Vooi di rumah itu. Kalian berdua pun berjanji—setelah semuanya siap nanti—untuk kelak akan meninggalkan rumah ini bersama dan mencari peradaban di luar hutan ini berdua. Juga dalam rangka untuk menuntaskan janji yang Vooi buat dengan penyelamatnya dahulu.​"
		}
	],
	Lazy_Mode : true,
	End_Game_Event : true
});

export const Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Harin = new Event ({
	Name : "Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari",
	Occurence : "​​",
	Question : "",
	Possible_Answer_List : [
		{
			id : "A",
			answer : "​"
		},
		{
			id : "B",
			answer : ""
		}
	],
	Answers_For_Next_Event_List : [
		{trigger : "A", next_event_name : ""},
		{trigger : "B", next_event_name : ""}
	],
	Lazy_Mode : true
});


export const event_name_conversion = {
    "Start" : Start,
    "Kamu_Panik_Setelah_Reinkarnasi_Di_Dunia_Lain" : Kamu_Panik_Setelah_Reinkarnasi_Di_Dunia_Lain,
	"Kamu_Dipindahkan_Ke_Dunia_Lain_Secara_Tiba_Tiba" : Kamu_Dipindahkan_Ke_Dunia_Lain_Secara_Tiba_Tiba,
    "Kamu_Langsung_Bergerak_Dan_Sigap" : Kamu_Langsung_Bergerak_Dan_Sigap,
    "Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dengan_Ketakutan" : Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dengan_Ketakutan,
	"Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dan_Melihat_Hewan" : Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar_Dan_Melihat_Hewan,
	"Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar" : Kamu_Memerhatikan_Lingkungan_Sekitar,
	"Kamu_Diterkam_Tiba_Tiba_Dan_Mati" : Kamu_Diterkam_Tiba_Tiba_Dan_Mati,
	"Kamu_Akhirnya_Memutuskan_Untuk_Menghadapi_Hewan_Buas" : Kamu_Akhirnya_Memutuskan_Untuk_Menghadapi_Hewan_Buas,
	"Kamu_Berteriak_Keras_Lalu_Mulai_Berlari" : Kamu_Berteriak_Keras_Lalu_Mulai_Berlari,
	"Percepat_Lari_Karena_Ada_Hewan_Buas_Mengejarmu" : Percepat_Lari_Karena_Ada_Hewan_Buas_Mengejarmu,
	"Kamu_Tewas_Diterkam_Setelah_Kelelahan_Berlari" : Kamu_Tewas_Diterkam_Setelah_Kelelahan_Berlari,
	"Kamu_Selamat_Dan_Terus_Berjalan" : Kamu_Selamat_Dan_Terus_Berjalan,
	"Memburu_Hewan_Asing_Yang_Ditemui" : Memburu_Hewan_Asing_Yang_Ditemui,
	"Kamu_Diterkam_Oleh_Hewan_Karena_Gagal_Membunuhnya_Duluan" : Kamu_Diterkam_Oleh_Hewan_Karena_Gagal_Membunuhnya_Duluan,
	"Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu" : Kamu_Berhasil_Membunuh_Hewan_Buas_Itu,
	"Mati_Keracunan" : Mati_Keracunan,
	"Mati_Dikeroyok" : Mati_Dikeroyok,
	"Kamu_Mulai_Menguliti_Hewan_Buas_Itu" : Kamu_Mulai_Menguliti_Hewan_Buas_Itu,
	"Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya" : Kamu_Melihat_Sorot_Cahaya,
	"Bangkai_Sudah_Jadi_Potongan_Kecil_Semua" : Bangkai_Sudah_Jadi_Potongan_Kecil_Semua,
	"Semua_Bagian_Bangkai_Belum_Selesai_Dipotong" : Semua_Bagian_Bangkai_Belum_Selesai_Dipotong,
	"Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari" : Kamu_Disergap_Oleh_Hewan_Buas_Di_Malam_Hari,
	"Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Ijo" : Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Ijo,
	"Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo" : Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Ijo,
	"Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo" : Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Ijo,
	"Ketakutan_Pria_Semakin_Parah_Dan_Kamu_Langsung_Ditusuk" : Ketakutan_Pria_Semakin_Parah_Dan_Kamu_Langsung_Ditusuk,
	"Kamu_Dikejar_Pria_Yang_Tadi" : Kamu_Dikejar_Pria_Yang_Tadi,
	"Kamu_Tersandung_Dan_Dibunuh_Pria_Itu" : Kamu_Tersandung_Dan_Dibunuh_Pria_Itu,
	"Pria_Itu_Terjatuh_Setelah_Kamu_Lempar_Dan_Kamu_Berhasil_Kabur" : Pria_Itu_Terjatuh_Setelah_Kamu_Lempar_Dan_Kamu_Berhasil_Kabur,
	"Kamu_Tertidur_Di_Hutan_Dan_Pasrah_Saat_Dimangsa_Hewan_Buas" : Kamu_Tertidur_Di_Hutan_Dan_Pasrah_Saat_Dimangsa_Hewan_Buas,
	"Kamu_Terlalu_Kelelahan_Dan_Pada_Akhirnya_Tetap_Dimangsa_Hewan_Buas" : Kamu_Terlalu_Kelelahan_Dan_Pada_Akhirnya_Tetap_Dimangsa_Hewan_Buas,
	"Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Ijo" : Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Ijo,
	"Ternyata_Ada_Seseorang_Pria_Di_Dalam_Sambil_Membawa_Belati" : Ternyata_Ada_Seseorang_Pria_Di_Dalam_Sambil_Membawa_Belati,
	"Kamu_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Tidak_Bisa_Bahasa_Isyarat_Dan_Karena_Mendobrak_Duluan" : Kamu_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Tidak_Bisa_Bahasa_Isyarat_Dan_Karena_Mendobrak_Duluan,
	"Kamu_Mencoba_Melawan_Tapi_Gagal_Dan_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu" : Kamu_Mencoba_Melawan_Tapi_Gagal_Dan_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu,
	"Kamu_Terbunuh_Setelah_Punggungmu_Tertusuk_Dari_Lemparan_Pisau" : Kamu_Terbunuh_Setelah_Punggungmu_Tertusuk_Dari_Lemparan_Pisau,
	"Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Biru" : Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Biru,
	"Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Biru" : Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Biru,
	"Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Biru" : Pria_Asing_Tiba_Tiba_Mengeluarkan_Belati_Dari_Pinggangnya_Rute_Biru,
	"Kamu_Diserang_Secara_Langsung_Oleh_Pria_Itu_Tanpa_Ampun" : Kamu_Diserang_Secara_Langsung_Oleh_Pria_Itu_Tanpa_Ampun,
	"Kamu_Berhasil_Menyerang_Pria_Itu_Dan_Mulai_Merasa_Ragu" : Kamu_Berhasil_Menyerang_Pria_Itu_Dan_Mulai_Merasa_Ragu,
	"Kamu_Mati_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Ragu_Soal_Pilihanmu" : Kamu_Mati_Terbunuh_Oleh_Pria_Itu_Karena_Ragu_Soal_Pilihanmu,
	"Kamu_Akhirnya_Berhasil_Membunuh_Pria_Di_Hadapanmu" : Kamu_Akhirnya_Berhasil_Membunuh_Pria_Di_Hadapanmu,
	"Kamu_Mati_Dibunuh_Hewan_Buas_Di_Dalam_Rumah" : Kamu_Mati_Dibunuh_Hewan_Buas_Di_Dalam_Rumah,
	"Kamu_Mati_Kelaparan_Karena_Tidak_Bisa_Bertahan_Hidup_Di_Tengah_Hutan" : Kamu_Mati_Kelaparan_Karena_Tidak_Bisa_Bertahan_Hidup_Di_Tengah_Hutan,
	"Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Biru" : Kamu_Mendobrak_Pintu_Dan_Mendengar_Suara_Manusia_Dari_Dalam_Rute_Biru,
	"Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Berusaha_Berkomunikasi_Dengan_Bahasa_Isyarat" : Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Berusaha_Berkomunikasi_Dengan_Bahasa_Isyarat,
	"Kamu_Dibunuh_Tanpa_Ampun_Karena_Kamu_Menakutinya_Setelah_Mendobrak_Pintu" : Kamu_Dibunuh_Tanpa_Ampun_Karena_Kamu_Menakutinya_Setelah_Mendobrak_Pintu,
	"Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Tetap_Waspada" : Benar_Ada_Manusia_Di_Dalam_Dan_Kamu_Tetap_Waspada,
	"Persembunyianmu_Berhasil_Diketahui_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Seketika" : Persembunyianmu_Berhasil_Diketahui_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Seketika,
	"Serangan_Mendadakmu_Meleset_Dan_Kamu_Bertarung" : Serangan_Mendadakmu_Meleset_Dan_Kamu_Bertarung,
	"Serangan_Membabi_Buta_Gagal_Dan_Kamu_Tewas_Karena_Cedera_Otak_Parah" : Serangan_Membabi_Buta_Gagal_Dan_Kamu_Tewas_Karena_Cedera_Otak_Parah,
	"Seranganmu_Berhasil_Ditangkis_Dan_Kamu_Berhasil_Dihabisi" : Seranganmu_Berhasil_Ditangkis_Dan_Kamu_Berhasil_Dihabisi,
	"Ampunanmu_Tidak_Digubris_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Karena_Mencurigakan" : Ampunanmu_Tidak_Digubris_Dan_Kamu_Langsung_Dihabisi_Karena_Mencurigakan,
	"Kamu_Melempar_Barang_Ke_Arah_Pria_Itu_Dan_Kamu_Mulai_Bertarung" : Kamu_Melempar_Barang_Ke_Arah_Pria_Itu_Dan_Kamu_Mulai_Bertarung,
	"Lemparan_Belatimu_Ditangkis_Dengan_Mudahnya_Dan_Kamu_Dihabisi_Setelahnya" : Lemparan_Belatimu_Ditangkis_Dengan_Mudahnya_Dan_Kamu_Dihabisi_Setelahnya,
	"Kedua_Belati_Terlempar_Dan_Kamu_Berhasil_Menendang_Perut_Pria_Itu_Hingga_Terjatuh" : Kedua_Belati_Terlempar_Dan_Kamu_Berhasil_Menendang_Perut_Pria_Itu_Hingga_Terjatuh,
	"Kamu_Dilempari_Barang_Lalu_Dihajar_Dan_Dihabisi_Tanpa_Ampun" : Kamu_Dilempari_Barang_Lalu_Dihajar_Dan_Dihabisi_Tanpa_Ampun,
	"Setelah_Menghajar_Pria_Itu_Kamu_Punya_Kesempatan_Besar_Untuk_Menghabisinya" : Setelah_Menghajar_Pria_Itu_Kamu_Punya_Kesempatan_Besar_Untuk_Menghabisinya,
	"Kamu_Ragu_Atas_Dirimu_Sendiri_Dan_Pria_Itu_Langsung_Membalikkan_Keadaan_Lalu_Menghabisimu" : Kamu_Ragu_Atas_Dirimu_Sendiri_Dan_Pria_Itu_Langsung_Membalikkan_Keadaan_Lalu_Menghabisimu,
	"Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Kuning" : Kamu_Menemukan_Rumah_Kecil_Rute_Kuning,
	"Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Kuning" : Kamu_Mendengar_Suara_Langkah_Dari_Dalam_Rute_Kuning,
	"Kamu_Mulai_Berpikir_Untuk_Menakuti_Pria_Di_Hadapanmu_Dengan_Buruanmu" : Kamu_Mulai_Berpikir_Untuk_Menakuti_Pria_Di_Hadapanmu_Dengan_Buruanmu,
	"Pria_Itu_Mulai_Mengeluarkan_Belati_Dan_Tampak_Ketakutan_Rute_Kuning" : Pria_Itu_Mulai_Mengeluarkan_Belati_Dan_Tampak_Ketakutan_Rute_Kuning,
	"Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi" : Pria_Di_Hadapanmu_Tiba_Tiba_Bersikap_Aneh_Setelah_Kamu_Intimidasi,
	"Kamu_Diajak_Ke_Dalam_Rumah_Pria_Itu" : Kamu_Diajak_Ke_Dalam_Rumah_Pria_Itu,
	"Kamu_Kabur_Dari_Rumah_Itu_Karena_Waspada_Dan_Akhirnya_Mati_Di_Hutan_Saat_Malam_Hari" : Kamu_Kabur_Dari_Rumah_Itu_Karena_Waspada_Dan_Akhirnya_Mati_Di_Hutan_Saat_Malam_Hari,
	"Pria_Itu_Menyuruhmu_Untuk_Beristirahat" : Pria_Itu_Menyuruhmu_Untuk_Beristirahat,
	"Kamu_Akhirnya_Sendirian_Di_Dalam_Kamar_Di_Dalam_Rumah_Asing_Milik_Pria_Di_Dunia_Lain" : Kamu_Akhirnya_Sendirian_Di_Dalam_Kamar_Di_Dalam_Rumah_Asing_Milik_Pria_Di_Dunia_Lain,
	"Kamu_Terbangun_Di_Pagi_Hari_Dan_Diberi_Makanan" : Kamu_Terbangun_Di_Pagi_Hari_Dan_Diberi_Makanan,
	"Pria_Itu_Membuktikan_Makanannya_Tidak_Beracun_Dan_Kamu_Memakannya" : Pria_Itu_Membuktikan_Makanannya_Tidak_Beracun_Dan_Kamu_Memakannya,
	"Pada_Akhirnya_Kamu_Tetap_Mengantuk_Dan_Akhirnya_Tertidur_Di_Rumah_Itu" : Pada_Akhirnya_Kamu_Tetap_Mengantuk_Dan_Akhirnya_Tertidur_Di_Rumah_Itu,
	"Kamu_Bangun_Tidur_Dan_Menemukan_Makanan_Di_Dekatmu" : Kamu_Bangun_Tidur_Dan_Menemukan_Makanan_Di_Dekatmu,
	"Makan_Sup_1" : Makan_Sup_1,
	"Makan_Sup_2" : Makan_Sup_2,
	"Makan_Sup_3" : Makan_Sup_3,
	
};